有邊個仲未出門口既

即刻同我出門